一人十首你playlist聽極唔厭既廣東歌

大家交流下 呢十首我每日都要loop幾次

小飛俠 楊千嬅 蔡徳才
黃色大門 容祖兒
戀之風景 林嘉欣
還未 容祖兒
去火星戀愛 容祖兒
別來無恙 陳慧琳
一生中一分鐘 鄭融
陽光點的歌 吳業坤
只要和你在一起 連詩雅
今日 陳奕迅

未來見
有心人
Shall We Talk
愛得太遲
富士山下
赤城千葉
火鳥
歌頌
約定
彳亍

到此為止
說一句
只要和你在一起
大了一歲
舊街角
一
小問題
一加一
雙雙
街燈晚餐
殘酷遊戲

多謝樓上三位巴打

青春終老
荷光
酷兒
秋分
彳亍
金剛圈
不來也不去
苦瓜
重陽
弱水三千

笑忘書
無盡
明明他已離開你
憑良心說再見
餘震（大合唱）
海枯石爛
好時辰
我的天
旁觀者悲
櫻花樹下（大合唱）

青春 · 往往被懷念
千帆
芭樂
蝴蝶
負親
十二月二十二
非凡人生
高下懸危
不方便的真相
還

溫室氣球全碟，啱啱十首，聽咗十幾年

有時
橡筋
彳亍
曖昧
有心人
未來見
一生所愛
櫻花樹下
偏偏喜歡你
停半分鐘聽一闋歌

有無得直接share個Spotify playlist黎

可不可不撐下去
塞車
歌頌
逆時光
未來見
木紋
去火星戀愛
載我走
煉金術
玻璃之情

樓主用嗰個好似係Joox嚟

死gay 佬

幾分傷心幾分痴
離開以後
誰令你心痴
人來人往
高山低谷
洗剪吹
心亂如麻
耿耿於懷
從不喜歡孤單一個
光輝歲月

H3M成隻碟

譚詠麟 - Elaine
蔡楓華 - 絕對空虛
周啟生 - 淺草妖姬
達明一派 - 石頭記
周華健 - 難唸的經
巫啟賢 - 心酸的情歌
陳慧嫻 - 夜機
黃寶欣 - I'm Your Friend,I'm Your Lover
呂方 - 流浪花
李克勤 - 為妳流淚

但我個list係咁既

多少
心的距離
陀飛輪
葡萄成熟時
笑忘書
拍一半拖
認真如初
星塵
借火
濛

Fabel前身isofeel第一隻碟lonely planet
成隻碟loop左一年

雙冠軍
搜神記
木紋
光明會
豔光四射
癡情司
騷靈情歌
餘震
明目張膽
蜃樓

（典型gay佬歌list )

閉目入神
無忘花
帝國大廈
過客別墅
未來見
白紙
心靈作家
突然一生人
任我行
停半分鐘聽一闕歌

星塵
木紋
黑洞
她說
天真有邪
缺
李白
陀飛輪
富士山下
晴天

黑洞
星塵
橙海
機械人
飛砂
故地重遊
浪客行
過
光影
定格

未來見
到此一遊
Bad romance
酷愛
明年今日
Fantastic baby
發現號
浮誇
夜曲
Xbf

Where did you go
睡公主
失真
早班火車
左右手
暗湧
春秋
分手總要在雨天
幻影
沙龍

我的天
圍城
愚公
孤兒仔
春秋
心淡
灰姑娘
高妹
一步一生
時差

披星戴月 - 張敬軒
守望麥田 - 王菲
暗湧 - 王菲
日與夜 - 張學友 林憶蓮
這麼遠，那麼近 - 黃耀明 張國榮
交換溫柔 - 鄭秀文
垃圾 - 盧巧音
尼古丁 - 陳冠希
我係邊個 - 林海峰
詠春拳 - LMF

人來人往
百年樹木
缺
黑洞
騷靈情歌
人妻的偽術
粵語殘片
我的天
櫻花樹下
富士山下

近5年

未來見
一個女人和浴室
一
3am
勇悍17
致少年時代
瑕疵
停半分鐘聽一闋歌
錢七
c3po

諗到咩數咩 仲有好多 實在聽得太多廣東歌

不吐不快
開不了心
逆時光
餘震
老了十歲
笑忘書
追風箏的孩子
月球上的人
懂得快樂
預言書

講真十首唔夠

黃色大門
勞斯萊斯
井
活著Viva
野孩子
沒結果
最佳損友
浮誇
六月飛霜
我的快樂時代

小伙子
幸福之歌
下次愛你
靈魂相認
只是太愛你
酩酊天使
遙吻
只怕不夠時間看你白頭
尋回一碗湯
明知故犯

問好
雙雙
分手總約在雨天
弱水三千
濛
家明
煙霞
獨家村
忘川
失戀的意義

我在流浮山滴眼水 serrini
Let us go then you and I serrini
相好 endy
地下街 endy
越想越無謂 eason
黑眼圈 endy
青春荒廢 serrini
從此世界多了1分鐘 juno
酷兒 juno
超生培慾 juno

突然一生人真係聽親都想喊

玻璃之情
夕陽之歌
Shall We Talk
赤子
Open Your Eyes
給自己的情書
最冷一天
幾分鐘的約會
傾城
幸福摩天輪

Gem初初幾年真係正到仆街

而家都正到仆街

三首
春秋
餘震
我的天

佢自從上咗去比賽之後就好少聽喇

一路keep住聽一路都覺得正

下次愛你
春秋 Live in Passion Version
P.S. I LOVE YOU
愛將
似水流年
夕陽之歌
與我常在
黃金時代
那一夜有沒有說
漸漸

不來也不去-Eason
十面埋伏
人來人往
失戀太少
多謝失戀-Twins
習慣失戀-容祖兒
痛愛
推銷員之死-周國賢
櫻吹雪-Juno
詫寂-Gin Lee
loop唔厭

追
富士山下
不來也不去
早班火車
約定
載我走
大城小動
等
怎麼可
有心人

十首邊夠呀

漩渦
小玩意
最冷一天
不如不見
粵語殘片
不方便的真相
阿波羅
等不了
小傳奇
石徑

廣東歌好撚正啊啊啊啊

無人駕駛
漩渦
愛是
郵差
暗湧
一早地下鐵
騷靈情歌
無忘花
夜機
月半彎

下一站天國
彳亍
女人之苦
一步一生
失戀太少
有心人
櫻花樹下
騷靈情歌
今生不再
夢中人

我的快樂時代
人來人往
不來也不去
K歌之王
未來見
你是你本身的傳奇
喜帖街

那年那天
明信片
過客
大吟釀
最後晚餐
P.S. I love you
Can’t bring me down
帶走你的回憶
海闊天空
Children song

一切還好 EASON
十年 EASON
哈囉 AGA
十年人事 C君
眠眠 農夫

人來人往

樓主

係呀

廣東歌呀巴打 有幾首國語

全部都係gin

美人

自我感覺還好
未來見
永遠飛行模式
吃鯨魚的人
停半分鐘聽闋歌
獻醜
缺
彳亍
痛醒
無聲仿有聲

酷愛
我的天
襯
不吐不快
緋荔榭少年
遙吻
未來見
富士山下
粵語殘片
好心分手

披星戴月
塵埃落定
搜神記
可惜我是水瓶座
小人物
未來見
百年樹木
雞蛋愛石頭
停半分鐘聽一閡歌
青春、戀愛和意外

兄弟
維記
成吉思汗和
人生贏家
地平
火星
金星
富林太空站
劈友街
旺角
豪宅東
龍城大藥房

黃色大門
搜神記
不如不見
換個方式愛你
命硬
KONG
十年

許志安 - 一家一減你
無言感激
心痛
大L - 我的歌
外婆
繾綣星光下
真情流露
有可能的夜晚
幸運是我
You are not alone

未來見
認真如初
森林
昨天
離開以後
陪著你走 rubberband
阿波羅
我的快樂時代 eason duo 2010 live
今日 eason's life live
餘震

Beyond 情人
太極 每一句說話
王傑 心癮
王菲 迷魂記
草蜢 失樂園
許冠英 梨渦淺笑
陳奕迅 我的快樂時代
謝霆鋒 早知
林子祥 千億個夜晚
譚詠麟 無言感激

披星戴月
我有時覺得
借火
濛
從此世界多了一分鐘
年度之歌
載我走
愁人節
3/8
富士山下

缺
櫻花樹下
騷靈情歌
酷愛
餘震
我的天
春秋
裝睡的情人
百年樹木
陀飛輪

lm

同班同學
到此為止(dear jane)
最後晚餐
喜歡戀愛
你救哪一個
他喜歡的是你
如果可以待你好
小星星
假如讓我說下去
大孩子

馬路天使
給愛麗絲
逆流之歌
羅賓
灰色軌跡
勞斯萊斯
夜幕天星
逃出阿卡拉
春夏秋冬
美女與野獸

鄭君綿 - 明星之歌
林子祥 - 每夜唱不停
羅 文 - 笑踏河山
徐小鳳 - 風的季節
徐小鳳 - 無奈
葉麗儀 - 大豪客
黃韻詩 - 金刀情俠
李龍基 - 佛山贊先生
葉振棠 - 太極張三豐
關正傑 - 天蠶變

驗傷
風箏
笑忘書
重複犯錯
幼稚完
長相廝守
superman
月球下的人
時光機
分手總約在雨天

鄧小巧 和好
王菲 一半
小肥 當你走了以後
Shine. 半成年
側田 gem 合唱歌
Aga 圓
王菀之 迷失藝術
謝安琪 賴床
陳奕迅 少見不怪
楊千嬅 一千零一個

小傳奇
森林
大廈

h3m 隻碟

最尾嗰首

心淡
16號愛人
連續劇
好心好報
好好戀愛
少女的祈禱
可惜我是水瓶座
歲月如歌
K歌之王
喜帖街

木紋 HOCC

百年樹木 (live)
春秋 (live)
未來見
阿波羅
燭光晚餐
心亂如麻
下次愛你
昨天
時光機
心淡

劃火柴
讓一切隨風
另一邊
金剛圈
火花不等人
我有時覺得
從此世界多了一分鐘
原地轉
幸福之歌
春秋

郵差
約定
償還
情誡
夢中人
皇后餐廳
忘記有時
永遠幾遠
迷失藝術
突然一生人

天梯
薄情歌
風起了
缺
風箏
囍帖街
春秋
陀飛輪
最後晚餐
發現號

月球下的人 gin
星塵 周國賢
黃色大門 joey
富士山下 Eason
一生何求 古巨基
給自己的情書 王菲
你的名字我的姓氏 王莞之
一場誤會 衛蘭

諗到再講

約定
暗湧
愛與痛的邊緣
執迷不悔
閃靈
小城大事
可惜我是水瓶座
囍帖街
只想一生跟你走
你的名字我的姓氏

太多，好難㨂

約定 - 王菲
彳亍 - 麥浚龍
沒有人 - 麥浚龍
瑕疵 - 麥浚龍&莫文蔚
月球上的人 - 陳奕迅
大開眼戒 - 陳奕迅
失憶蝴蝶 - 陳奕迅
春秋 - 張敬軒
我本人 - 吳雨霏
漩渦 - 彭羚&黃耀明

金剛圈-juno
金剛圈-juno
金剛圈-juno
金剛圈-juno
金剛圈-juno
金剛圈-juno
金剛圈-juno
金剛圈-juno
金剛圈-juno
金剛圈-juno

一個女人和浴室 Kay
沐春風 Kay
賴床 Kay
身體髮膚 Kay
山林道 Kay
暴烈•34 Juno
未來見 rubber band
小問題 Aga
缺 張敬軒
秋分 Juno

利申: Kay’s fan 其實仲有好多Kay嘅歌都好正

喜貼街
閃靈
一刀兩斷
燕尾蝶
千千萬萬個我
櫻花樹下
愛後餘生
野孩子
可惜我是水瓶座
李香蘭

Swing 1984
抱擁這分鐘
曖昧
漩渦
沒有你還是愛你
有心人
借火
讓我跟你走
怎麼捨得你
垃圾

呢排被成輯人生嬴家洗左腦

白玫瑰 陳奕迅
寒舍 楊千嬅
上次坐飛機 joey
一場誤會 Janice
春夏秋冬 張國榮
不同班同學 張敬軒
十七度 謝安琪
郵差 王菲
日月 謝霆峰
不要驚動愛情 鄭秀文

白玫瑰好正

繼續支持廣東歌

New order
信心花舍
白玫瑰
天公地道
任我行
一絲不掛
那一夜有沒有說
飄飄飄飄
還有甚麼可以送給你
我不好愛

交換溫柔
回來我身邊
如何掉眼淚
如果我們不再見
他不准我哭
失戀太少
永遠幾遠
盲年
透視
北極光

莫文蔚 陳輝陽 sammi 都好鍾意

Kong
命硬
阿牛
生還者
金剛圈
愛是最大權利 鄭中基
大雄
可惜我是水瓶座
火花不等人
化蝶

木紋
美麗之最
車匙
愛與誠
94340634
思覺失調
人來人往
昨遲人
黃色大門
放不低

朋友二號
愛才
愛你還愛你
Volar
決戰二世祖
赤城千葉
漢城沉沒了
密封罩
不來也不去
發現

渣車會聽廣東歌，聽開嘅都係呢啲，3個十首廣東歌playlist啦
只係希望每次塞車個陣都唔好播極速就得了

張敬軒 a l l

彳亍
借火
金剛圈
困獸28
春秋
百年樹木
天才兒童1985
我歌故我在
鍾無艷
一個女人和浴室

濛-juno
借火-juno
洗剪吹-吳浩康
Shall we talk-eason
大開眼戒-eason
回到最初的那天-立立
苦行僧-立立
不吐不快-hins
時光機-小肥
不要離我太遠-stephy

我昨日開始跟住大家個playlist去搵咗好多好歌聽

例如呢

失憶蝴蝶
Swing 1984
永遠有多遠
賴床

今早loop咗呢幾首

閉目入神
人若然忘記了愛
到此為止
愛在深秋
月半小夜曲
情非首爾
富士山下
我的回憶不是我的
特別嘉賓
心之科學

一生何求 - 陳百強
親愛的你 - 陳百強
笑看風雲變 - 梅艷芳, 許志安
十個救火的少年 - 達明一派
原諒我是我 - 草蜢
初戀 - 林志美
飛機師的風衣 (張國榮版)
追 - 張國榮
禁色 - 達明一派
再見puppy love - 陳百強, 林珊珊

弱水三千
富士山下
歲月如歌
鐘無艷
餘震
大哥
木紋
天梯
破相
命硬

弱水三千
預言書
放生
有心人
不吐不快
手望
絕
井
大開眼戒
天才兒童1985

借火

錯過了
我沒有傷心
越難越愛
我們都受傷
泣血薔薇
別再記起
無常春秋
為何你要背叛我

約定
暗湧
如風
曖昧
償還
似是故人來
似水流年
夕陽之歌
相愛很難
漩渦

冷戰 王菲
漩渦 彭羚 黃耀明
野花 林憶蓮
畫外音 王菀之
水百合 王菀之
下次小心 張敬軒（李玟原唱）
飲酒思源 楊千嬅
勉強幸福 容祖兒
十個救火的少年 達明一派
Where Did U Go G.E.M.

王菀之係我嘅最愛，所以有兩首

笑忘書
找對的人
黃色大門
騷靈情歌
好不容易遇見愛
生涯規劃
霸氣情歌
雙雙
理智與感情
獨一無二

G持廣東歌

借火
K歌之王
必殺技
昨遲人
春秋
歡樂今宵
重複犯錯
有心人
金剛圈
一步一生

其實仲有好多

swing 宇宙洪荒都好好聽 好舒服
但其他歌都唔差 聽多幾次就有feel

有心人
今生今世
追
心跳呼吸正常
春夏秋冬
最冷一天
為你鐘情
寂寞夜晚
玻璃之情
最冷一天

呢幾日聽哂上面巴打d歌 好多都好正

何韻詩 勞斯萊斯

我本人
吳哥窟
告白
舊街角
Smiley face
雙冠軍
獨一無二 泳兒
感應
水星逆行
說一句

投降吧 x10

密封罩
離魂記
開不了心
傷信
愛得太遲
一場誤會
慘得過我
苦情人
玻璃之情
水星逆行

人來人往
落花流水
阿士匹靈
一切還好
謊言
真相
不來也不去
1874
Shall we talk
黑夜不再來

全Eason playlist

約定
數你
花火
深息
無忘花
有心人
心血來潮
最後一次
失戀太少
the best is yet to come

好正呀繼續推 支持廣東歌

木紋
如髮
囂張
餘震
吃定我
無忘花
銀髮白
盡力呼吸
剎那的烏托邦
最卑微的願望

預言書
潛水

不想長大
勇
狼來了
不只愛情
烈女
絕
絕對領域
天黑黑
Last Christmas
輪到你失眠時

隻眼生得太大
補番3首俾你
木紋
男人信什麼
就算世界無童話

木紋
彳亍(馮穎琪version
逆插玫瑰
失樂園
小凉伴
雜技
one day at a time
黛玉笑了
東京百貨
閉目入神

大哥
離家出走
心亂如麻
殘酷遊戲
雜技
愛才
如水
你知道我在等你們分手嗎？
心有不甘
My Love My Fate

莉莉安

不來也不去 eason
四季 eason
愛後餘生 謝霆鋒
離魂記 周國賢
念念不忘 juno
到此為止 dear jane
情永落 側田
情歌 側田
披星戴月 張敬軒
非安全地帶 許志安

周國賢 有時
王菀之 最好的
何韻詩 鋼鐵是怎樣煉成的
Kary 今夜煙花燦爛
Janice I don’t know I don’t care
Kay 一個女人和浴室
Juno 彳亍
At17 窮得只有愛
Rubberband Simple Love Song
AGA Superman

側田 - 我有今日
王嘉儀 - 深淵
陳柏宇 - 請跟我走
鄧小巧 - 雅俗
洪卓立 - 蘋果樹
Gin Lee - 芝麻開門
林欣彤 - 第二次初戀
Robynn & Kendy - 小說伴咖啡
Supper Moment - 是你令我再次找到心跳
許志安 - 睡火山

官恩娜 - 共勉之
梁漢文 - 七友
張敬軒 - 騷靈情歌
Kolor - 雲圖
林二汶 岑寧兒 - 剎那的烏托邦
容祖兒 - 牆紙
陳奕迅 - 無人之境
Jude - 格拉斯哥流浪
薛凱琪 - 宮若梅
楊千嬅 - 愛在旁若無人的太空

容祖兒 - 摩登時代
Janice - 在月台上等你
Gin Lee - 月球下的人
周柏豪 - 無力挽回
Eason - Katrina
古巨基 - 漂流教室
Ivana - 永遠幾遠
Eric Kwok - 晏
謝安琪 - 節外生枝
Juno - 彳亍

林二汶 岑寧兒 應該係 銀髮白至啱

Children song
時差
我本人
星塵
人來人往
返老還童
負親
追風箏的孩子
歲月的童話
我甚麼都沒有

Swing - 那邊見
C AllStar - 聲音騷了
周柏豪 - Smiley Face
李克勤 - 天河
張繼聰 - 宇宙搖籃曲
林奕匡 - 有淚多好
連詩雅 - 灰伯爵的忌廉遐想
方皓玟 - 哭乾了眼淚
Dear Jane - 七百萬種樂與怒
JW - 矛盾一生

絕
葡萄成熟時
耿耿於懷
思覺失調
不要驚動愛情
地球很危險
人非草木
忘川
雜技
可惜我是水瓶座

楊千嬅 - 數你
稀客
自由行
張敬軒 - 春秋
披星戴月
李幸倪 - 月球下的人
和每天講再見
方皓玟 - 你是你本身的傳奇
謝安琪 - 節外生枝
家明

有心人
玻璃之情
明星
有誰共鳴
飛機師的風衣
怪你過份美麗
為你鐘情
殘夢 林憶蓮
曖昧 王菲
黑色暴雨